胃炎可以點斷尾？

照過冇幽門螺旋菌，只係淺性胃炎，而家日日噯氣、胃壁間唔中聽到沙沙聲。

中西醫都睇過吓都唔太得，政府專科話我依啲係功能性胃病，冇得搞

雖然唔太嚴重亦冇惡化，但有冇人可以幫吓我

如改變唔到生活習慣
就只有食藥，一唔舒服就食。

唔好食有麩質既野

有乜病徵?

胃沙沙聲？定係水聲？

要幾年

日日去譚仔食大辣

我一唔定時食野會胃頂住頂住

3月第一次比人話胃炎，1個月之後開始正常返，之後間唔中復發頂住頂住，仲成日all 爛屎，間唔中先有一條

利申:乜都冇照過，唔肚痛，只係胃頂住頂住

其實胃同大便爛好有關係
傳統中醫角度而言，胃就係運化既中樞，當胃運化差，就好易有停飲 ，水向下流，可以引起小便量多，如果小便少，就會大便偏軟/爛

推吓舊 post